南泡狗而家好撚唔要臉話要裝人防空導彈

之前又要生要死阻人入境

而家成隻狗咁乞人拿拿聲裝好

垃圾狗民族 搵支那幫你啦，臭閪

陽光政策？